# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-29 09:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\models.py:48 .\templates\base.html:73 .\templates\object.html:5
msgid "request no"
msgstr "单号"

#: .\models.py:49 .\templates\object.html:6
msgid "name"
msgstr "申请人名字"

#: .\models.py:50 .\templates\base.html:74 .\templates\object.html:7
msgid "applier"
msgstr "申请人工号"

#: .\models.py:51 .\templates\object.html:8
msgid "supervisor"
msgstr "上级"

#: .\models.py:56 .\templates\object.html:9
msgid "leave type"
msgstr "请假类型"

#: .\models.py:57 .\templates\base.html:75 .\templates\object.html:10
msgid "date from"
msgstr "开始日期"

#: .\models.py:58 .\templates\object.html:11
msgid "from am"
msgstr "从上午"

#: .\models.py:59 .\templates\object.html:12
msgid "from pm"
msgstr "从下午"

#: .\models.py:60 .\templates\base.html:76 .\templates\object.html:13
msgid "date to"
msgstr "结束日期"

#: .\models.py:61 .\templates\object.html:14
msgid "to am"
msgstr "到上午"

#: .\models.py:62 .\templates\object.html:15
msgid "to pm"
msgstr "到下午"

#: .\models.py:63 .\templates\object.html:16
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: .\models.py:64 .\templates\object.html:17
msgid "remark"
msgstr "备注"

#: .\models.py:83
msgid "off"
msgstr "放假"

#: .\models.py:84
msgid "day"
msgstr "日期"

#: .\templates\base.html:33
msgid "leaving request eForm sys"
msgstr "eForm请假审批系统"

#: .\templates\base.html:37
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: .\templates\base.html:38
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: .\templates\base.html:39
msgid "quit"
msgstr "退出"

#: .\templates\base.html:43
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: .\templates\base.html:55
msgid "all requests"
msgstr "所有请假单"

#: .\templates\base.html:56
msgid "report"
msgstr "报表"

#: .\templates\base.html:62
msgid "all leaving requests"
msgstr "所有请假单"

#: .\templates\base.html:64
msgid "create"
msgstr "创建"

#: .\templates\base.html:72
msgid "no"
msgstr "序号"

#: .\templates\base.html:77
msgid "state"
msgstr "审批状态"

#: .\templates\base.html:78
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: .\templates\base.html:92
msgid "Info"
msgstr "详细"

#: .\templates\base.html:93
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: .\templates\base.html:94
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: .\templates\base.html:99
msgid "No record found!"
msgstr "没有找到符合条件的记录!"

#: .\templates\object.html:2
msgid "return"
msgstr "返回"

#: .\templates\object.html:4
msgid "id"
msgstr "ID"

#: .\templates\request_form_create.html:17
#, fuzzy
msgid "Leave Request"
msgstr "所有请假单"

#: .\templates\request_form_create.html:38
msgid "Saturday Off"
msgstr "周六休息"

#: .\templates\request_form_create.html:50
msgid "Acting"
msgstr "审批路线"

#: .\templates\request_form_create.html:56
msgid "Acting person"
msgstr "审核人"

#: .\templates\request_form_create.html:57
msgid "Duty"
msgstr "职责"

#: .\templates\request_form_create.html:64
#, fuzzy
msgid "Confirmation"
msgstr "操作"

#: .\templates\request_form_delete.html:7
msgid "Are you sure to delete this record?"
msgstr "确定删除此记录?"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"
